Jasa Pembuatan Onlimo dan SPARING

Jasa Pembuatan ONLIMO & SPARING Kualitas Air
ENVILIFE Water Quality Monitoring System (WQM) adalah cara untuk mengukur, memantau dan mengevaluasi kualitas air, air minum atau air limbah secara konstan. Pemantauan kualitas air digunakan untuk mengingatkan kita akan masalah saat ini, yang sedang berlangsung, dan yang muncul agar tetap memenuhi standar air minum dan melindungi penggunaan air yang bermanfaat lainnya.

	
Pembbuatan dan Pemasangan [onlimo](https://envilife.co.id/jasa-pembuatan-onlimo-sparing-kualitas-air/)
[onlimo](https://envilife.co.id/jasa-pembuatan-onlimo-sparing-kualitas-air/) (Online Monitoring Water Quality) adalah sistem pemantauan kualitas air secara online dan realtime dengan menggunakan alat sensor yang terintegrasi dengan data logger, alat transmisi data atau media komunikasi data, dan sistem database untuk pengelolaan data pemantauan.

Pembbuatan dan Pemasangan SPARING
SPARING (Sistem Pemantauan Kualitas Air Limbah secara Terus Menerus dan Dalam Jaringan) adalah sistem pemantauan secara otomatik, terus menerus dan dalam jaringan, yang dipergunakan untuk memantau, mencatat dan melaporkan kegiatan pengukuran kadar suatu parameter dan/atau debit pembuangan air limbah ke media air.


Baca Selengkapnya : (https://envilife.co.id/jasa-pembuatan-onlimo-sparing-kualitas-air/)